Autocad 新手一問

請問如何在列印時隱藏綠色的既邊？

layer到較

係print 度搵color
之後右邊會有個printer公仔
㩒一下會有 「禁止printer」

layer轉 defpoints

熄燈都得